{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드 호텔 부산역 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。 フロントデスクは24時間営業しており、無料Wi-Fiが提供されます。 全客室は禁煙であり、調理はできません。 使い捨て用品は提供されておらず、洗面用具はリピーターが備えられています。 使い捨て用品や旅行用品は、ロビーの自動販売機で購入できます。 全客室にはバスタブが備えられており、スタンダードダブル客室にはバスタブがランダムに割り当てられます。 人数を追加する場合、追加料金が発生し、最大人数は客室タイプによって異なります。 朝食は毎日07:00AMから10:00AMまで12階のルーフトップレストランで提供されます。 週末と祝日にはバイキングが提供され、平日は単品食事が可能で、ルームサービスやテイクアウトも可能です。 ランチは毎日11:00 AMから14:00PMまでルーフトップレストランで単品料理として提供されます。 ルーフトップレストランは、平日は07:00~22:00まで、週末は07:00~24:00まで営業しています。 ルーフトップ屋外プールは利用可能で、大型75インチUHDTV、HDMI、WIFI接続駆動システムが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、使い捨て用品は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は備えられていますか？",
            "answer": "はい、洗面用具は客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品や旅行用品は購入できますか？",
            "answer": "はい、ロビーの自動販売機で使い捨て用品や旅行用品を購入できます。"
        },
        {
            "question": "全客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはバスタブが備えられています。"
        },
        {
            "question": "スタンダードダブル客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "スタンダードダブル客室にはバスタブがランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は12階のルーフトップレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎日07:00AMから10:00AMまで提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日にはどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "週末と祝日にはバイキングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "平日はどのような食事が可能ですか？",
            "answer": "平日は単品食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスやテイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、ルームサービスやテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ランチはどこで提供されますか？",
            "answer": "ランチはルーフトップレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ランチの提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチは毎日11:00 AMから14:00PMまで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップレストランは平日は07:00~22:00まで、週末は07:00~24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップ屋外プールは利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 649
    }
}